我認我真係唔識睇，成個香港股市俾騰訊玩撚晒！

你好撚野， 贏都變輸，玩撚晒啦你

關撚事？

你自己輸啫

咁你又唔買？

冇人叫你買熊既